有無90-93嘅巴絲 入黎傾吓計先？

又係我

Hi

咁快手

又係好耐冇上黎

呢期你濳左水

有

收工未?

差唔多啦差唔多啦

7 mins

差好多，未做曬啲野

聽日先啦

今日方加

有新emoji wo

samesame

收工

收工了 終於放假了

幾cute

岩我屯門牛用

方加有咩做

第一眼load左粗口

都係唔鐘意連牛

聽日放假喎清

快手快腳做埋佢

收工了

fe

你放假係唔係狂打機先?

呢度好多日文名

君日本語本当上手

sad

冇人 推post

push push push

有冇杯麵?

做到咁夜?

我個座有密切接觸者要檢疫希望唔會確診

冇事的

個淳字呢

反丸大聯盟！
丸呢？出黎！

早

早呀

要迫巴士

有冇食錯野?

你係飲都唔好飲太多

早牙

早晨各位

早晨

好熱啊

好曳

餵左蚊

依家見到讀得出個音

依家興韓流
仲咁多人學

係既大佬

開團

韓國冇毒撚野

有日文底

韓文易學啲

又係喎

今日條街好多 靚腳 同 玉背睇

圖

餐

焗到傻

食

upper house有瑜珈班

係咁流哂汗同曬仲行到咩

早晨淳

趁假期洗好張厚被再收埋左

早呀月巴

要啦
我家下直頭就咁瞓

一定要攬著張被仔先訓到
就咁訓好冇安全感

張被實可以當茶包咁沖

我頂多cum住隻腳咁解

會洗架

要搵野冚

海邊好熱 唔去了

我冇

D人出哂去

呢邊po90-93
另一邊po 95
係唔係將94既 isola左

大家幾耐無拜山

要返支那拜
冇拜兩年

因為冇人開

你係94？
識下d哥哥/姐姐

好慘啊
冇94 po

被忽略的一群

車路士

唔知班軌係唔係又開左d搶口topic

[施華復出]

結果，施華被逐

callum robinson今季英超對車兩場入3球

Well well well... Callum Robinson does it again.

4 Premier League goals, ALL against Chelsea

CR7 against Chelsea @ EPL, 180 mins : 4 goals
CR7 against other teams: 1600 mins, 0 goals

呢到幾多人結咗婚，我哥90，今個月15號結婚，好唏噓

點解好唏噓？
呢度應該無人結左

本身只差幾步
家下都未知最後點

林伯是無辜的

對車仔就變cr7
廢到之前7場都無得落場
一對車就換佢入黎入兩球

5球了

又冇人
不過我都就瞓

終於見到post

晚安！🙂

好似成日有94入黎就係因為咁
估唔到仲未有94開post

又是早訓的一晚

食過兩次都無野wor

尋晚磅磅，女朋友只輕我2kg （但差成18-19cm)

Lok Fu?

你輕定佢重

我偏輕（正常bmi range)

jordan

食返多d

呢排我放假都8點幾9點醒左

前幾星期58
最近食到變番60（咁耐最高紀錄先63）

餓

考車肥完都好多日訓唔好

之後比gf鬧唔應該咁上心 又唔係諗住要渣車

其實又唔關要唔要渣車事
只係有時開始做一樣野唔完成佢唔舒服咁解

早晨呀
要返工了

返工

咁慘

吓?!

去搵食

我做野到家陣重左成10kg
但bmi係正常

咁又啱嘅
如果冇決心考好未浪費晒學車d錢
不過唔會諗咁多啦
下次再考先諗

即係好似做paper會想一氣呵成咁
而且過幾年先考番會生疏哂 又要學多3 5 7堂 又加價

係，灰左幾日只係因為師傅叫我提早左10分鐘報到等就岩好官時間，但個官原來好多連登仔比佢肥過，而我原定考個時間架收我皮既死車走左，完全係偷雞唔到蝕渣米

我都係正常
不過偏瘦
gf就去到正常range就黎最頂個d

可以玩搖搖板

十幾年

你幾歲

起身啦

被逼行山

咁早嘅大家

年年都拜

琴日拜完

清明

出門口上山鳥

搞乜

我拜完 唔係山 地面個d

冇拒絕到咩

瞓醒去舉鐵

用心就得

加油
我要返工

今日仲要返?

hi
LM先

黑到

食飽啦

手車唔叻既根本就要靠無死車根本d c9一兩take pass都係咁黎

香港考車實在太大運氣成份 人衰行路打倒吞既人可能考好多次先得

拜完山無野做上水掛

佢搬我婆出口
我同我婆關係好 拒絕不了

越近山越sad

點解既

拜完山 食完飯
出街了

一年一次兩次算啦

好耐冇見

你返咩家

啱啱追巴士追到我啊

我都係
輕鐵站落車見到有巴士就到
鳩跑上橋入lift落橋

係你呢排點呢

悶🥱

落毛毛雨即刻涼返啲

睇劇解悶

要行
佢地因為咩風水問題
仲揀最高

一切如常
舉鐵出去食飯

係
前日熱到一個點

咁chur

落雨搞到我無波打

細個行過一次到依家

幾百級 好驚跌落山

我老細有次追到上車差d暈低

黎個鳳凰山

串燒多麼好

串燒很美好

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

琴日都熱到想死

輕鬆十連

可能聽日會好天呢

明仔

差啲就破壞左你個十連

Oh~~~~媽～～～～家～～～～～姐

你手速慢 沒事既

有聲好響

呢個真單手龜速打字

啲玻璃爆哂

安好就好

今朝落雨前都打左陣嘅
連續打左兩日好攰
聽日煲下劇算

單手打字有可疑

睇緊邊套？爭扎緊開唔開套新劇睇

點解？

尋日下午開始冇咁熱

netflix西西弗斯
我家女兒交不到男朋友 睇左幾集
想開埋 下輩子我再好好過

咁你呢?

西西弗斯開始有啲爛
玩得太癲

仲有兩日假

我得返聽日

陰功豬
搵日去牛大人

清明時節雨紛紛

杏花邨旅發局

算啦你都唔明

唔明

明晒啦

明你又唔做?

做咗啦

但係你又做錯

我盡咗力 無得咁計

錯你就要改喇

改咗就唔係我嚟

唔改你就一直都錯落去!

到你唔明

咁改少少 再保留少少自己

想買咩

都似 每個人都會design自己嘅人生

買

有冇諗過穿越機

Pm me

咁只好逆來順受 必要時再反抗

係呀 見人玩好似幾正咁

真RICH

不停存錢

我睇人玩就滿足㗎啦

我睇都沒得睇

好似玩緊揸飛機咁

摺

打返開

句子錯誤 請重新輸入

填鴨係咪扁皮鴨

無法輸入 你已被禁言

係掛 片皮呀

真惡

捉字虱

香港惡就大晒 好似係

你有鄉音

鵝唔是呢度人

絕放了

虎烏樣

三丸徵召令

早睡早起精神好

我放假過得好快樂

啊
好悶

填滿左活動就得

有雨

執火柴了

火柴 用不了 燒唔到

清明吖嘛

乜事?

今日係咁雨毛毛

奪魂

清腸胃

先有覺好訓

你數住家

You guess

柯完左面 準備柯埋右面

有冇人聽日要返工？
我講先，我

我星期三

你就好啦

聽日返工既報到先
1.大粒麥
2.

星期二

得我一個咋

將來既野冇人知
而家既你冇，將來既你都唔一定有。

完

慘

荷蘭勁

john

每逢佳節倍思親

hi

人生好慘

上水又單機

十連

好玄啊菠蘿大師
請問邊度買啲菠蘿好食啲？

明巴呢方面真係未輸過

懷疑人生 有苦自己知

好似話轉左藍

上個水先

毒在屋中為異客

台灣金鑽鳳梨

你個名好聽

喺邊度買到？

邊到買都好食，好多黃店都有。

我大埔買開

幾個月前

好耐無飲檸綠

心有靈犀一點通

咁就放咗一半假期
點解放假嘅時間過得咁快...

通哂

未到一點

我個心冇靈犀
得河馬
通唔到了

你又想點阿

我買到同你講聲唔該菠蘿大師

唔洗同我講

冇興趣知你買到

想念你

偷雞
邊有十連

差d以為新人

少甜緊係苦啦
今日飲杯黑糖珍珠奶茶
叫左半糖唔夠甜

仲唔訓

HI 我又未訓

報一報時 4點

壞明

我丸

真
唔知去左邊度玩

聽聞佢成日都係咁

神

垃圾! 偽毒!

叫人做我丸

化學廢水

4 5 點訓

你都冇食d珍珠

尋晚我都瞓得唔好

晚晚都好差

尋晚明明落左雨都仲係咁熱

所以最後都係開左冷氣訓

落雨無風先濕焗 都係唔斯服

又開始落雨季節了

未開始開冷氣喎 前晚都仲會凍醒

今朝起身成身汗

落左雨咩
開冷氣唔知 btw 個冷氣機好似唔凍咁

房無冷氣

agger

有個男人約我出街
食完飯就成程齋行，途中狂搵藉口摸我（過馬路拖手呀，係咁hi我個頭，係咁話我凍要拖手）
計埋應該都十幾次以上
我覺得好煩係咪正常？係佢太猴禽定我地唔過電

你夠叫人做我職

早
涼咗請加衫

一開頭我都俾佢掂
後來就覺得太多藉口好煩我又唔係傻

係
你摸番佢30次 睇佢覺得點

渣ga
我仲係風扇

差不多講幾分鐘野就要摸一次（搵各種藉口）
後尾我直接縮手話唔要

我諗到原因了，答案係因為你。。。

佢猴禽，你有冇唔小心比左d熄爐人地，同埋你有冇fing開佢手

講開又講 呢個假期食左好多肥野，假期完後又要開始修心修身

之前佢想拖我手，我就會細力打佢隻手幾次先縮
佢摸頭我冇縮，因為佢從後摸我睇唔到，好難避
唔知會唔會令佢get錯

我唔介意

唔過電直接say no

開始風濕

係 成身都疼

大姑呀大姑 菜可以無心 咁人呢?

佢摸我之前其實個feel都ok我都有嘗試分享好多自己既事，但feel like佢剩係想摸摸摸摸摸摸

第一次出街

咁撚猴禽都係為左扑你姐
摸頭都還好吧 摸身摸勢不了

出街係第二次
之前有兩三次齋約食飯
（之前冇見過面，都係whatsapp only）

屌 埋生炒骨好多骨 沒肉食

短暫都冇諗住扑
我好保守想結婚後先

你會同佢出黎幾次
都似過到電
你試下同佢講唔中意咁多身體接觸先囉

下次佢再咁我就同佢講

咁人地真係生炒骨嘛

要啦
接受唔到要出聲

有下次
仲唔係有feel

難得有人埋身 傾落又都ok 想試試先真心唔得先quit

唔太鐘意食

放假嘛
日頭訓返

呢幾晚都係開風扇訓

好癲喎
你睇定d好

下實好enjoy架喎

骨先好食

你講到自己有人埋身係bouns咁

但我覺得你打佢隻手都唔縮有d過份

咁有時要揾個啱嘅好難

好煩 唔好再搵佢

0000訓又係10點醒
0500訓又係10點醒

有下次 即係你受啦

出左黎幾次條仔仔緊係覺得你OK佢OK啦
下次就會不斷試探
你話唔係幾過電 但你又成日同佢出黎
咁不如你直接同佢講你話我淨係想同你做朋友
冇諗過有下一步啦
咁可能佢會收歛o的

想講中學都有個男同學 成日行埋黎坐我隔離
用手掃我背 摸我頭
仲會用手指捲我啲頭髮
放學又要一齊放
然後成日扮訓著 挨落我到
巧得人京

變態

咁你飲珍奶做乜

佢可能鐘意黑糖奶隻味
我都唔太好珍珠

你無炳佢咩果陣？

咸濕仔
同老師講嘛

好似有d道理

基本尊重啦 亂掂人身體任何部位都好嘔心呀 見第二次咋
我想嘔呀.jpg

啱啱相反
珍珠
黑糖甜得滯

我岩岩起身

咁正可以瞓到咁晏

黑糖唔甜唔好味喎

骨都有肉嫁

麻煩丸

下次 叫 咕嚕肉

咕嚕骨咪有骨

咕嚕肉喎強記

都係豬肉

咁早預到痴線佬

好肚餓

似猴𥜽抽水撚

Me脂肪層太厚但凍醒黎講有啲誇

夏天點算？

淨係摸摸摸，咁樣好快會扣曬分

但唔識尊重對方嘅人唔洗恨

冇玩

依家發覺有gf之後真係好難去到外國讀書/做野
隨非同時搵到野做 係好難

阿sa 都未嘔

咁早

點都要傾掂數先

佢同屋企人關係好好，唔慌會想離港

一個人變兩個人嘅生活

其實呢啲點拆
一個想走 一個唔想走

我又唔係想走 無能力 但想去外國生活下一年半載都好咁解

又禁錯推文

巴打去過exchange未
其實外國無想像中咁好住

去過新加坡exchange
有機會去外國做下野都好
香港太壓抑

你講左我想講既野

成日見到OH媽家姐個名就係到諗起美國國歌

今日凍左咁

因為都係OH開始

菲比斯國歌

巴菲特

方力申游水快

D奶假嫁

我想食珍珠但又唔想食咁多

係有d

d人又唔見哂

Fan fan fan

邊游邊嘔

就咁瞓算

毒撚打機呀

講到你自己真係有男朋友咁

唔過你知

改得幾好 我鐘意
幾時到加魯魯

唉放埋聽日咋

唱post歌~OH~~~~~媽~~~~家~~~~姐~~~~

聖誕先唱 平時要唱POST歌

嚇到我震

無咁惡 驚到死

都唔知點講好
諗住忍一忍就無事

唉....

真心驚

你今日老是常上水

好眼訓

我中一果陣隔離個女仔都有比咁搞
可惜我無保護佢

點解啊
學子華神話齋 你保護左個女仔
可能佢會以身相許㗎喎

邊敢咁多事

唔係咁講嘅

佢又未去到好過份
都係掃下頭髮
所以無出聲
如果摸裙底果啲
個女仔又反抗我應該會做架兩嘅

加入

因為吹住風扇

今年 好多人求婚

想做炸兩

舊年拖左 今年無得再拖

上個水

我都上個水

準時出現啦我

可能需要冷靜下 咁暫時都係唔好應約住

同你個case感覺差不多

幾時到你？

公平雙向

我冇呃你嫁

今次時間真係比較耐同難搞

早啊

話～快～又～放～完～假～

有冇睇過82年 金智英

係時候又要講88

呢幾年都係

冇呀但應該好睇
韓國癲到呢套野出街之後有人係網上罵女主角

表示唔想今日完....

放幾日假已經諗唔到做咩好

最慘係放咁多日無特別野做
嘥曬......

去左睇戲同打機

中一二俾人恰多

準備睇rubber

Rubberband？

淨係試過幼稚園有個男仔會拖d女仔隻手
咁多咸濕仔
但大個應該都知唔熟就唔應該亂掂人啦

幼稚園就咪話人咸濕啦
當你朋友咋

下幼稚園亂拖人隻手都唔叫咸濕？
同佢完全唔熟喎
有幾個女仔都話無啦啦比佢拖過

咁細個邊有咸濕嘅概念架

算你啦

咁就放完幾日假

做多陣落去食個tea

x2
要返多3日工先再有假放

傷心

早餐同tea真係無敵

我有一日AL

坐多10分鐘落去

今日做廢中，去飲茶

尋日飲完

d人又出哂去?

聽日又要返工啦

返緊表示

紅日都返

輪流返

夠哂鐘就閃

閃咗未

返左入屋啦

射!

好彩今日都叫去玩左同食好嘢

去左迪欣湖影相 食緊西餐

牛扒

而家食緊

牛呢

認真諗諗 可能冇
佢今日whatsapp我好多野我都冇覆，又話「今日做野一直諗住你」。。。
好chur，唔識覆

跌穿左 要充值

呢間係將軍澳

唔使理佢就冇引

大家仲有幾個鐘 就要上班了

半仙 執定行裝 準備聽日出城番工

人愈大愈無朋友咁

唔想返工啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

好油腔滑調偶爾講一次其實我唔介意，但係經常講就好有壓迫感
初初開始溝女時，男仔通常會唔會識俾女生空間？女仔通常冇咁快開始冧對方架啦……都仲係新識朋友咋

即係邊間

夜媽媽見到你個名

人夾人架咋

我見到你就想食豬柳強

我宅女黎，好慢熱

啊!!!!!

試多幾個就知自己想要乜
蝕底極都係時間金錢啫

始終圈子窄左

咁快手真係俾我都卻步

只係圈子細較難識人
成日覺得好難遇到下個，用app識又硬係目的性好強咁

家下圈子唔大真係好難識到人
但呢個真係....

關關雎鳩，在河之洲。
窈窕淑女，君子好逑。

佢依家whatsapp左我呢段野
唔明男人點諗佢expect我點覆

古文都出埋

朋友有無介紹呀

係呢度識返d新朋友

加入食物行列

我介紹你比佢未得囉

佢搞乜啊?

問返佢識左冇耐就係咁摸人仲算唔算君子

痴左線

要用文言文問

公司隔離dept同事，做project識，但唔同office基本上冇咩機會見，其實都係從零開始識起咁

頭一次食飯已經知佢鍾意我（其實勁明顯

我都求介紹

咁你明知人地中意你
又同佢出幾次街
佢想進一步都可以理解丫

呢度有一半係食物名

佢未做呢d之前其實都ok但佢係咁掂我開始就怕左佢了……

太主動有時真係唔得

但係都未拍拖
男嘅又摸頭又摸手正常咩
牙強你都幾進取

我縮手都仲拖返我返去，果下係堅唔舒服
之前d好感度漸漸消失

我覺得佢對你有好感可以有其他表達方法
而唔係係咁想摸你

摸頭拖手算溫和嘅身體接觸啦
有時真係靠咁樣去確立關係

大家成年人
唔中意嘅咪禮貌地拒絕
正常人又唔會格硬要拖你嘅

你喺個男嘅角度諗下
佢又無上帝視角
由有好感去到兩個一齊
中間點都要發生啲野架喎

牙兔話打左佢隻手幾次先肯縮喎
唔肯定個男嘅係未想確立關係先咁做
不過女方唔想拖個男嘅又有d夾硬

頭一兩下唔好太粗魯咪比次機會佢
格硬黎就得啦

所以有d野真係急唔黎

要過電就點都會過電
要去諗點解唔啱嘅多數都係唔啱

佢間叫咩名

岩唔岩睇？

呢間la rosabella

睇到又好想食薯條

佢個fish and chips 好食

不要再說了

去食去食！

我都想買 幾錢

去食啦
覺得幾好 環境好 食物都ok

無乜quota

用積分換咋
我見carousell二手賣緊七八百蚊

你用完ok 分享下牌子

好

個個都瞓曬？

好肚餓好想食

覆佢
曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲。 取次花叢懶回顧，半緣修道半緣君。

食草喇你

又返工
今天我去返工

啱呀
有聚必有散

簡單覆佢
「你好好文采
負心多是讀書人」

有摸癮嘅君子
癮君子

電子孖八

食完早餐都好肚餓

改左username

出黎隻抽

各位早晨呀

新人LM

早晨
又要返工啦

早餐食ed草

咁早有咩草食

柯屎健康

食肉沒C all

食左沙律菜+青瓜+蘋果
#健康新人類

明仔有冇乖乖吃草？

咁健康禾都想吃

好健康呀

連續一個月咁食會點

表示個人唔舒服

早餐 碳水x2

渣架

Hi I’m new

佢唔乖的

new人你巧

上水

一日一餐

一日要5份蔬果

收工未呀

飯都未放咁快叫收工?

太油膩？

水果係糖 唔需要

想食牛大人了

肚餓了

same

眼訓
想眠了

報告體重？

會瘦

有咕嚕肉食

子曰：摸夠未呀變態佬

好貴喎

60

人之常情呀

約

64.7

好 就下星期日午餐

公子，男女授受不親，請自重。

汝生也有涯，而追吾無涯。以有涯隨無涯，殆已。

入黎講下你第一個一百萬點樣搵番黎？ 父幹/股票/創業/正職？

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

識嘢

麥當勞生日派對算

我既答案係

跑商跑跑返黎

子曰 心諗做乜鳩

貴到唔敢食

聽個名都估到貴嘢
好似牙軒有份

子日 狗已報

想見軒軒

子曰 又開工

其實我朝朝早餐都食類似嘅野
腸胃會好左(?)

hi 肥妹

又話減肥

食肉減肥法(?)

真係得咩

要問明仔

Fat burn fat

我番學呀

堅貴
食環境

岩岩lunch time 訓教 流左好多口水

返幾點呀

你食左先

強生嗎？

記得飲返啲水

想吃

得，但講緊連糖都唔可以掂

或者翻酮飲食

淨肉

菜都唔掂，真。純肉

試過訓到成份試卷濕左

見雷丁大學有distance learning PHD讀，pt一年4xxx pounds
但無我想讀個科

屎都柯多左？

食優格都得啦

我覺得難食

反而我食過希臘式優格，d人話難食，我反而覺得okay

你點做到

個隻冇咁易入口

我覺得似有酸味既芝士

將訓覺呢個技能練到好高級，好似就封頂

最後有冇人拍你?

收卷個陣咪醒

我經常都係咁

1030-1330

DL讀PHD其實感覺係點

各有各口味
我ok

咁1400燒烤 唔俾射箭

邊度有得射？龍門居？

用電腦上堂同zoom見prof

根本無可能去幾年外國讀 加埋太貴（隨非攞到一年100個位既政府海外獎學金）
DL唔駛用佢資源，平好多，但得好少學校有仲要有到自己個科

食空氣

烤肉join

牛大人呀屌

我仲未食過

咁勁

好rich既口感